[GEOG DSE] 突破自我5*

大家好，又係我蘇格蘭三文魚
GEOG DSE 黎緊，我好明白大家心情！

我除左會精神上支持大家，而家仲會開個雞精GEOG 答題技巧班，分析下點樣表達組織先可以令marker 欣賞。

我希望學生都可以靠GEOG 食糊，入到心儀的大學/學科，實現夢想

(利申: CE + AL GEOG A)

有興趣或者GEOG 難題，歡迎Telegram發問: